［集思廣益］一人一個辦法 唔出嚟起碼入一入嚟

我有一個大膽嘅想法：

如果將中國國旗放喺最前線「支持」我地「偉大嘅祖國」，然後唔小心咁俾警糞射穿咗國旗，

到時邊個要孭飛？

雖然我都知冇乜用希望大家諗諗辦法。
即使你唔出嚟都好，幫手用下腦都冇所謂掛？
你就當玩緊戰略game，麻煩各位認真咁諗下有咩辦法可以最小化戰力削弱，即使係幾細微幾無謂嘅事都冇問題。

我真係唔想再見到有人衝完出去返唔到嚟。
和理非又好，勇武都好，大家都係為香港着想，冇人想見到自己嘅同伴一個一個咁俾人捉走。

所以真係麻煩你地，幫手諗下有咩計仔用得着，早啲完結呢場抗爭，唔好再俾勇武嘅佢地一個又一個咁犧牲。

Push Plz

Push